被素食主義者要求別再吃動物的肉！「地獄廚神」戈登直接回嗆：大蠢蛋！

今年 54 歲的蘇格蘭廚師戈登拉姆齊（Gordon Ramsay）以料理選秀節目《地獄廚房》（Hell's Kitchen）中憤怒主廚導師形象走紅於全球，他旗下的餐廳更曾累計獲得過十八顆米其林星之多，專業形象完美勝過另一位電視名廚：Jamie Oliver 示範炒飯「加果醬」又拿去沖冷水，網友狂噓：看起來像噴。不過當戈登碰上「素食議題」之時，這位料理過無數肉品的名廚又會如何回應呢？

▼「地獄廚神」戈登以熱愛在推特上親自與各國粉絲互動聞名，通常大家都會分享自己料理的影片或照片，請這位世界級的廚師來評論自己的餐點看起來如何並打分數。不僅有人會想藉此獲得戈登的讚美，也有人是專門想討「地獄廚神」罵自己幾句。

Source：twitter@GordonRamsay

不過沒想到現在就有一名銀髮女性用烏克麗麗自彈自唱，創作了一首名為〈Eating animals is wrong gordon ramsay〉的歌曲，企圖用歌聲來感化戈登而唱道：「吃動物是錯誤的～戈登拉姆齊～傷害動物是錯誤的～戈登拉姆齊～分享這首歌，即使你叫我小蠢蛋也沒關係，只要你從此成為素食者～ 」
沒想到地獄廚神戈登一邊看影片一開始吃菜，後來直接拿出一整個大牛肉漢堡嗑起來，並回嗆影片中的素食女性：「素食大蠢蛋！」

圖片來源：TheGamerPro4356@YOUTUBE
▼下方影片中可以聽見這位素食主義者唱的是：「即使你叫我 Donut 也沒關係。」這是因為甜甜圈中間有一個洞，可以用來形容一個人腦洞或愚蠢的意思，因此「地獄廚神」戈登時常會用：「You Donut！」罵失誤的參賽者，這也是這位素食女性提起這個字眼的原因，不過沒想到她的不吃肉主張只換來戈登一句簡單回嗆，呈現出一位廚師被素食主義者念煩了的心情。

Source：

素食撚又嚟

點解呢啲食齋柒頭永遠個樣都奇撚怪怪

叫廚師食素

營養不良

食素唔係問題
但唔可以逼人食
左膠唔識尊重人

見到呢D素食撚，真係燃起我大啖吃肉嘅心，好！呢個禮拜一於餐餐多肉少菜！

lm

啲人鍾意食屎係佢哋嘅事，但我唔明白點解佢要畀人食囉

啲人鍾意食屎係佢哋嘅事，但我唔明白點解佢要逼人食囉

佢都用TikTok

腦缺養

呢種心態真係好痴線，同某啲教徒一樣自命高人一等批判眾生，唔信教/唔食素就做乜都係偽善、十惡不赦咁

永遠整古做怪

放大黎講 唔好話信教信佛食素
現實世界大把人都係行緊非我族類依一套

咪係, 佢又唔係打救我 反而借D意打9人 得聞就屌柒人
我又唔係同佢有親 又唔係幫我 又係度管二管四都痴撚線

之前飲管果陣又係咁, 又無代替方案 又要係度阻撚住哂
最後要飲蓋咪又係要其他人諗出黎, 自己就霸撚住D光環

明明人類天生係雜食性要食肉嘅，要逼人食素根本係違反自然，你唔好逼隻獅子食素?!

“唔係我地阻止你地用飲管，邊可能有呢啲設計出現”

聽到都想一巴車埋去

素食撚個個都營養不良咁款

好撚煩
可唔可以尊重別人

食齋撚最on9係要逼人跟自己嗰套
到冇人食動物只會衍生更多問題 短視到仆街